投完票仲未夠！下個星期二就係721

初選完咗就要推行動Post

「監警無能 警暴未止 走上街頭 尋找真相」-【7.19元朗遊行】

日期：2020年7月19日(日)
時間：2:30 集合 3:00 起步
地點：元朗西鐵站至水邊圍遊樂場
主辦：天水連線

🔸 已知會警方及不反對通知書申請中

·
聯絡天水連線：@tswcbot[img]

利申：非搞手